油塘真係出現左奇蹟呀屌你老母

油塘
全港最垃圾地區
多狗多廢老多新移民
咁都贏到3:2

唉

去過油塘站你就知
係完全0破壞完整無缺
平行國

6月到而家一粒tg都未食過
連牆都起唔撚到
宣布自己區贏左個下真係開心到中左六合彩

油塘F4 少左兩個呀屌

啟德叫咩？_?

願榮光歸香港

九龍城繼位全港最廢地區

平行國度也有正義榮光

多謝油塘手足默默支持

達哥真係有一直關注
叫兄弟出嚟投票

屌佢老母臭孩
去普照屌柒佢

藍到黑

贏左邊區？

你當元朗國流架

between恭喜

J22 珍姐贏
J23 公仔贏
J24 坤哥 雖敗猶榮
J25 王偉麟贏
J26 南哥❗️

J26選舉主任食撚屎
兩個剔都當有效
而家普照嘈緊

東涌十幾個都當有效
1tick 1支持

油塘班弱智狗係咪好撚嬲呀
射tg啦垃圾

珍姐好波
今朝一早起身落去投珍姐

油塘手足好波
真係好撚感動 咁耐以黎油塘一直都平衡左
依家我地用最和平嘅方法贏 真係好開心

油塘撚表示本來只要5區有1個勝利已經老懷安慰 香港會有救
估唔到3:2

去過一次油塘 世外桃源到呢

屌呀 j26 呀南贏唔贏到

嘈緊
臭孩個點票代理人係場內影相
又將廢票當有效
仆街仔

公仔贏真係好開心！狗竇大炒好爽

油塘西
1. 懷疑選舉主任將廢票歸作有效選票
2. 一號候選人監察點票人於點票範圍拍影 涉嫌觸犯選舉條例
2. 選委會職員於點票未完成時於點票範圍拍攝
3. 一號候選人多次步入禁區
4. 防暴警察無理現身票站

好感動

嬴25票
可能係今屆嬴輸相差最少既區

張祺騰88

班狗未必係選民😂😂

贏既人星期一全部同我去Poly救人

3:2係最後賽果？

當觀塘冇到？

九龍城輸一半

好感動！可以叫油塘了
要keep住
五大訴求！！

變黃塘了

P.s 油東選民投1號

油塘西表示屌你老母富貴榮華四棟成堆垃圾廢佬

呢四棟真係要炸撚左佢

未發展區

仲有成班廢中日日朝早捉棋 夜晚聚賭

仲有美

睇住張祺騰死老竇咁款真係好撚開心

落黎睇 佢係邊到

感動

美反而多啲後生 不過都廢架啦

大角咀南北 兩個廢老區
都換晒黃色

樹熊都死老豆咁

珍姐

真定假

油翠 · 鍾淬坤 Aaron Chung
54 mins ·

梁家聲：67
鍾淬坤：2568
陳富景：604
龐智笙：2847
問題票：34

落敗了
但見到其他區
我可以堂堂正正，正正式式咁講

光復香港，時代革命！

坤哥

深紅無得救

立場黎油塘西未

咩情況

無諗到公仔贏

利申：全家投

趕住翻屋企準備身後事

搞咩？輸左少少？

依個真 對張祺騰都嬴

睇#26

佢係咩水？

推

好問心，張棋騰咁多鐵票
再加藍到黑，躺住訓都贏

點知炒車

差得個二百幾票 真心雖敗猶榮
希望佢繼續投身呢區

中計撚：其實係建制俾我哋贏
沖淡我哋道氣
我哋中咗計

啱啱聽到樓下普照中學個頭好似有人對待
勁大聲唔知咩事

油塘友好野

蘿得油塘區都贏到，有啲更係險勝，希望巴絲可以運用自己嘅能力，協助黃嘅區議員繼續打拼，將未贏嘅票贏埋返嚟！

有達哥關注事件

Push

咁開心🥳

油塘西

藍到見紅發黑

好想南哥贏
利申：珍姐

你當西貢流架?